公路順係因為無人返工呀

你望下條路順因為大家都罷工
無撚曬揸車返工嘅人